Avengers班人以後叫「Hey Cap」，邊個應好？

你覺得美國的隊長大d
定marvel的隊長大d?

美國

對奶可能差唔多

睇你覺得marvel定america大囉

照計應該係CA應你
CA成日處於leader既角色
CM都無當過自己係leader, 頂多係個自由人

利申 淨係睇電影 無睇漫畫